<resources>
    <string name="app_name">ForGrad</string>

    <!-- bottom Navigation -->
    <string name="title_home">홈</string>
    <string name="title_grad_info">졸업정보</string>
    <string name="title_career">커리어</string>
    <string name="title_board">게시판</string>
    <string name="title_date">졸업 예정일</string>
    <string name="title_setting">설정</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <!-- 나단 -->
    <string name="plan_license">자격증 이름</string>

    <string-array name="semester_options">
        <item>1학년 1학기</item>
        <item>1학년 2학기</item>
        <item>2학년 1학기</item>
        <item>2학년 2학기</item>
        <item>3학년 1학기</item>
        <item>3학년 2학기</item>
        <item>4학년 1학기</item>
        <item>4학년 2학기</item>
    </string-array>

    <string name="button_save">저장하기</string>
    <string name="button_update">수정하기</string>

    <!-- 유진 -->
    <!--졸업 예정일-->
    <string name="board_grad_date_date">졸업 예정일 0000년 00월 00일</string>
    <string name="board_grad_date_today">오늘 날짜</string>
    <string name="board_grad_date_dday">D - xxx</string>
    <string name="board_grad_date_memo">나에게 보내는 응원의 한마디 작성하기\n작성한 한마디는 홈 화면에 나타나게 됩니다!</string>
    <string name="board_grad_date_edit">수정하기</string>
    <!--커리어 메인-->
    <string name="career_description">지금까지 내가 채워온 커리어를 확인하고\n더 추가하는 공간입니다</string>
    <string name="career_add">더하기</string>
    <string name="career_point_title">비교과 포인트</string>
    <string name="career_certificate_title">자격증</string>
    <string name="career_contest_title">공모전</string>
    <string name="career_volunteer_title">봉사활동</string>
    <string name="career_activity_title">교외활동</string>
    <!--비교과 포인트-->
    <string name="career_point_this_semester">이번학기</string>
    <string name="career_point_last_semester">지난학기</string>
    <string name="career_cumulative_point">전체 누적</string>
    <string name="career_recognition_graduation">졸업 인정</string>
    <!--커리어 더하기-->
    <string name="career_edit_title">커리어 더하기</string>
    <string name="career_edit_activity">활동</string>
    <string name="career_edit_file">첨부파일</string>
    <string name="career_edit_award">수상명</string>
    <string name="career_edit_period">기간</string>
    <string name="career_edit_upload">사진이나 파일을 업로드해주세요</string>
    <string name="career_edit_add">추가하기</string>
    <string name="career_edit_btn">수정하기</string>
    <!--certificate-->
    <string name="career_certificate_name">자격증 이름</string>
    <string name="career_certificate_name_ex">예)컴퓨터활용능력(공백 없이 20자 이내)</string>
    <string name="career_certificate_type">유형</string>
    <!--volunteer-->
    <string name="career_volunteer_name">봉사활동 이름</string>
    <string name="career_volunteer_name_ex">예)헌혈(공백 없이 20자 이내)</string>
    <string name="career_volunteer_hour">봉사시간</string>
    <!--activity-->
    <string name="career_activity_name">대외활동 이름</string>
    <string name="career_activity_name_ex">예)상상캠프2기(공백 없이 20자 이내)</string>
    <!--contest-->
    <string name="career_contest_name">공모전 이름</string>
    <string name="career_contest_name_ex">예)영상 공모전(공백 없이 20자 이내)</string>
    <string name="career_contest_award">시상 구분</string>
    <!--업로드 bottom dialog-->
    <string name="upload_bottom_title">사진/파일 업로드</string>
    <string name="upload_bottom_gallery">갤러리에서 가져오기</string>
    <string name="upload_bottom_drive">드라이브에서 가져오기</string>
    <!--기간 bottom dialog-->
    <string name="upload_bottom_year">년도</string>
    <string name="upload_bottom_month">월</string>
    <string name="upload_bottom_day">일</string>
    <!--career common-->
    <string name="career_choose">선택해주세요</string>
    <string name="career_startDate">시작일자</string>
    <string name="career_endDate">종료일자</string>
    <string name="career_date_ex">YYMMDD</string>
    <!--커리어 수정하기-->
    <string name="career_edit_volunteer">봉사활동 수정하기</string>
    <string name="career_edit_activity_2">대외활동 수정하기</string>
    <string name="career_edit_contest">공모전 수정하기</string>
    <string name="career_edit_certificate">자격증 수정하기</string>
    <string name="career_edit_search_hint">활동이름을 입력해서 검색해보세요</string>

    <!-- 규민 -->
    <!-- Home -->
    <string name="home_to_grad">졸업까지</string>
    <string name="home_grad_condition_title">
        내 전공의 졸업요건 \n한눈에 알아보기</string>
    <string name="home_etc">더보기</string>
    <string name="home_next_plan_title">나만의 \n다음 계획</string>
    <string name="home_grad_info">졸업 요건</string>
    <string name="home_track">트랙</string>

    <!-- Login -->
    <string name="login_title">로그인</string>
    <string name="login_content_id_pw">ID/PW는 학교 서버에 접속할 때만 사용합니다. \n어떠한 데이터도 수집하지 않습니다.</string>
    <string name="login_pw">비밀번호 (PW)</string>
    <string name="login_id">학번 (ID)</string>
    <string name="login_content">종합정보시스템의 ID/PW를 입력하세요.</string>
    <string name="login_hansung">HANSUNG UNIV</string>

    <!-- Setting -->
    <string name="title_setting_notification">알림 설정</string>

    <!-- GradInfo -->
    <string-array name="spinner_schedule">
        <item>시간표 불러오기</item>
        <item>1학년 1학기</item>
        <item>1학년 2학기</item>
        <item>2학년 1학기</item>
    </string-array>
    <string name="grade_each_semester_title">이수 성적</string>
    <string name="grade_each_semester_sub_title">각 학기 버튼을 눌러 확인해보세요</string>
    <string name="grade_subject">과목명</string>
    <string name="grade_major">전공</string>
    <string name="grade_semester">학기</string>
    <string name="completion_class_title">교육과정 이수 현황 조회</string>

    <!-- setting -->
    <string name="setting_term">
        제1조(목적)\n\n
        포어그래드 서비스 이용약관은 포어그래드(이하 회사\'라 합니다)가 제공하는 포어그래드 서비스 이용과 관련하여 회사와 이용자 간의 권리, 의무 및 책임 사항 등을 규정 함을 목적으로 합니다.\n\n
        제2조(정의)\n\n
        1. 이 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다.\n
        •\'서비스\'란, 회사가 제공하는 모든 서비스 및 기능을 말합니다.\n
        •\'이용자\'란, 이 약관에 따라 서비스를 이용하는 회원 및 비 회원을 말합니다.\n
        •\'회원이란, 서비스에 회원등록을 하고 서비스를 이용하는 자를 말합니다.\n
        •\'게시물\'이란, 서비스에 게재된 문자, 사진, 영상, 첨부파일, 광고 등을 말합니다.\n
        •\'로그기록\'이란, 이용자가 서비스를 이용하면서 자동으로 생성된 IP 주소, 접속 시간 등을 말합니다.\n
        •\'기기 정보\'란, 이용자의 통신 기기에서 수집된 유저 에이전 트, ADID 등을 말합니다.\n
        •\'계정\'이란, 이용계약을 통해 생성된 회원의 고유 아이디와 이에 수반하는 정보를 말합니다.\n
        •\'관련법\'이란, 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률, 전기통신사업법, 개인정보보호법 등 관련 있는 국내 법령을 말합니다.\n
        •\'본인 인증\'이란, 아이핀, 휴대전화 번호 등을 이용한 본인 확인 절차를 말합니다.\n
        •\'학교 인증\'이란, 학생증, 학교 웹메일, 증명서 등을 이용한 학적 확인 절차를 말합니다.\n\n
        2. 제1항에서 정의되지 않은 이 약관 내 용어의 의미는 일반적인 이용관행에 의합니다.\n\n
        제3조(약관 등의 명시와 설명 및 개정)\n\n
        1) 회사는 이 약관을 서비스 초기화면, 회원가입 화면 및 내 정보" 메뉴 등에 게시하거나 기타의 방법으로 회원에게 공지합니다.\n2) 회사는 필요하다고 인정되는 경우, 관련법을 위배하지 않는 범 위에서 이 약관을 개정할 수 있습니다.\n3) 회사는 약관을 개정할 경우, 적용 일자 및 개정 사유를 명시하여 현행약관과 함께 개정약관 적용 일자 7일 전부터 공지사항을 통해 공지합니다. 다만, 개정 내용이 회원의 권리 및 의무에 중 대한 영향을 미치는 경우에는 적용 일자 30일 전부터 회원의 연락처 또는 서비스 내부 알림 수단으로 개별 공지합니다.\n4) 회원은 개정 약관에 동의하지 않을 경우, 제7조(서비스 이용계 약의 종료)에 따른 회원 탈퇴 방법으로 거부 의사를 표시할 수 있습니다. 단, 회사가 약관 개정 시 개정 약관의 적용 일자까지 화원이 거부 의사를 표시하지 아니할 경우 약관의 개정에 동의 한 것으로 간주한다\'는 내용을 고지하였음에도 불구하고 회원 이 약관 개정에 대한 거부 의사를 표시하지 아니하면, 회사는 적 용 일자부로 개정 약관에 동의한 것으로 간주합니다.\n
회원은 약관 일부분만을 동의 또는 거부할 수 없습니다.\n
6. 회사는 제1항부터 제4형까지를 준수하였음에도 불구하고 회원이 약관 개정 사실을 알지 못함으로써 발생한 피해에 대해 회사 의 고의 또는 중대한 과실이 없는 한 어떠한 책임도 지지 않습니다.
제4조(서비스의 제공)\n
1. 회사는 다음 서비스를 제공합니다.\n
• 시간표, 학점계산기 등 대학 생활 편의 서비스
• 대학교별 폐쇄형 정보 제공 서비스
• 대학, 문화, 활동, 취업 정보 제공 서비스
• 다른 회사 및 단체와의 제휴나 협력을 통해 제공하는 서비스
• 기타 회사가 정하는 서비스\n
2. 포어그래드는 학생증, 학교 웹메일, 증명서 등을 통해 해당 대학교의 학부 재학생 및 졸업생 또는 해당연도 입학생으로 인증받 은 이용자에 한해 커뮤니티를 이용할 수 있는 폐쇄형 서비스입 니다. 포어그래드는 대학교별로 개별 운영되므로, 학교 인증을 받지 않은 이용자 및 불특정 다수의 일반 이용자는 커뮤니티를 포함한 대부분의 기능에 접근할 수 없습니다.\n
3. 회사는 운영상, 기술상의 필요에 따라 제공하고 있는 서비스를 변경할 수 있습니다.\n
4. 회사는 이용자의 개인정보 및 서비스 이용 기록에 따라 서비스 이용에 차이를 둘 수 있습니다.\n
5. 회사는 설비의 보수, 교체, 점검 또는 기간통신사업자의 서비스 중지, 인터넷 장애 등의 사유로 인해 일시적으로 서비스 제공이 어려울 경우, 통보 없이 일시적으로 서비스 제공을 중단할 수 있 습니다.\n
6. 회사는 천재지변, 전쟁, 경영 의화 등 불가항력적인 사유로 인해 서비스를 더 이상 제공하기 어려울 경우, 통보 없이 서비스 제공 을 영구적으로 중단할 수 있습니다.\n
7. 회사는 제4항부터 제6한까지 및 다음 내용으로 인해 발생한 피해에 대해 회사의 고의 또는 중대한 과실이 없는 한 어떠한 책 임도 지지 않습니다.\n
• 모든 서비스, 게시물, 이용 기록의 진본성, 무결성, 신뢰성, 이용가능성의 보장
• 게시물, 광고의 버튼, 하이퍼링크 등 외부로 연결된 서비스 와 같이 회사가 제공하지 않은 서비스에서 발생한 피해
• 회사가 관련 법령에 따라 요구되는 보호조치를 이행하였음 에도 불구하고, 네트워크의 안정성을 해치는 행위 또는 악 성 프로그램 등에 의하여 발생하는 예기치 못한 이용자의 피해
• 이용자의 귀책 사유 또는 회사의 귀책 사유가 아닌 사유로 발생한 이용자의 피해\n
제5조(서비스 이용계약의 설립)\n
1. 회사와 회원의 서비스 이용계약은 서비스를 이용하고자 하는 자(이하 "가입 신청자"라고 합니다)가 서비스 내부의 회원가입 양식에 따라 필요한 회원정보를 기입하고, 이 약관, 개인정보 수 집 및 이용 동의, 커뮤니티 이용규칙 등에 명시적인 동의를 한 후, 신청한 회원가입 의사 표시(이하"이용신청"이라 합니다)를 회사가 승낙함으로써 체결됩니다.\n
2 제1항의 승낙은 신청순서에 따라 순차적으로 처리되며, 회원가 입의 성립 시기는 회사의 회원가입이 완료되었음을 알리는 승 낙의 통지가 회원에게 도달하거나, 이에 준하는 권한이 회원에 게 부여되는 시점으로 합니다.\n
3. 회사는 만 14세 미만 이용자의 이용신청을 금지하고 있습니다.\n
가입 신청자는 이용신청 시 만 14세 이상에 해당한다는 항목에 명시적인 동의를 함으로써 회원은 만 14세 이상임을 진술하고 보증합니다.\n
4.회사는 부정사용방지 및 본인확인을 위해 회원에게 본인 인증 및 학교 인증을 요청할 수 있습니다.\n
5.회사는 가입 신청자의 이용신청에 있어 다음 각 호에 해당하는 경우, 이용신청을 영구적으로 승낙하지 않거나 유보할 수 있습니다.
• 회사가 정한 이용신청 요건에 충족되지 않을 경우
• 가입 신청자가 만 14세 미만인 경우
• 제12조(금지행위)에 해당하는 행위를 하거나 해당하는 행위를 했던 이력이 있을 경우
• 회사의 기술 및 설비 상 서비스를 제공할 수 없는 경우
• 기타 회사가 합리적인 판단에 의하여 필요하다고 인정하는 경우\n
6. 회사는 제3항부터 제5항까지로 인해 발생한 피해에 대해 회사의 고의 또는 중대한 과실이 없는 한 어떠한 책임도 지지 않습니다.\n
제6조(개인정보의 관리 및 보호)\n
1. 회사는 관계 법령이 정하는 바에 따라 회원의 개인정보를 보호 하기 위해 노력합니다. 개인정보의 보호 및 이용에 관해서는 관련 법령 및 회사의 개인정보 처리방침을 따릅니다.\n
2. 회원은 개인정보에 변동이 있을 경우, 즉시 내 정보 메뉴 및 문 의 창구를 이용하여 정보를 최신화해야 합니다.\n
3. 회원의 아이디, 비밀번호, 이메일, 대학생 정보 등 모든 개인정 보의 관리책임은 본인에게 있으므로, 타인에게 양도 및 대여할 수 없으며 유출되지 않도록 관리해야 합니다. 만약 본인의 아이 디 및 비밀번호를 타인이 사용하고 있음을 인지했을 경우, 즉시 문의 창구로 알려야 하고, 안내가 있는 경우 이에 따라야 합니 다.\n
회사는 회원이 제2항과 제3항을 이행하지 않아 발생한 피해에 대해, 회사의 고의 또는 중대한 과실이 없는 한 어떠한 책임도 지지 않습니다.\n
제7조(서비스 이용계약의 종료)\n
1. 회원은 언제든지 본인의 계정으로 로그인한 뒤 서비스 내부의 "탈퇴하기" 버튼을 누르는 방법으로 탈퇴를 요청할 수 있으며, 그 외 문의 창구 등을 통한 탈퇴 요청은 처리되지 않습니다. 회 사는 해당 요청을 확인한 후 탈퇴를 처리합니다.\n
2. 회원은 관리하고 있는 커뮤니티가 있을 경우, 이를 양도하거나 삭제하기 전까지 탈퇴를 할 수 없습니다.\n
3. 탈퇴 처리가 완료 되었더라도, 회원이 게시한 게시물은 삭제되 지 않습니다.\n
4 회사는 회원이 제12조(금지행위)에 해당하는 행위를 하거나 해 당하는 행위를 했던 이력이 있을 경우, 제13조(서비스 제공의 중단 및 서비스 이용계약의 해지)에 따라 서비스 제공을 중단하 거나 서비스 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n
5. 회사는 제1항부터 제4항까지로 인해 발생한 피해에 대해 회사 의 고의 또는 중대한 과실이 없는 한 어떠한 책임도 지지 않습 니다.제8조(회원에 대한 통지)\n
1. 회사가 회원에 대한 통지가 필요한 경우, 회원의 연락처 또는 서 비스 내부 알림 수단을 이용할 수 있습니다.\n
2 회사는 회원 전체에 대한 통지의 경우 공지사항에 게시함으로 써 전 항의 통지에 갈음할 수 있습니다. 단, 회원의 권리 및 의무 에 중대한 영향을 미치는 사항에 대해서는 1항에 따릅니다.\n
3. 회사가 회원에게 "30일 이내에 의사를 표시하지 아니할 경우 동의한 것으로 간주한다"는 내용을 고지하였음에도 불구하고 회원이 의사를 표시하지 아니하면, 회사는 통지 내용에 동의한 것으로 간주합니다.\n
제9조(저작권의 귀속)\n
1 회사는 유용하고 편리한 서비스를 제공하기 위해, 2024년부터 서비스 및 서비스 내부의 기능의 체계와 다양한 기능을 직접 설 계 및 운영하고 있는 데이터베이스 제작자에 해당합니다. 회사 는 저작권법에 따라 데이터베이스 제작자는 복제권 및 전송권 을 포함한 데이터베이스 전부에 대한 권리를 가지고 있으며, 이 는 법률에 따라 보호를 받는 대상입니다. 그러므로 이용자는 데 이터베이스 제작자인 회사의 승인 없이 데이터베이스의 전부 또는 일부를 복제•배포•방송 또는 전송할 수 없습니다.\n
2 회사가 작성한 게시물에 대한 권리는 회사에 귀속되며, 회원이 작성한 게시물에 대한 권리는 회원에게 귀속됩니다.\n
3. 회원이 서비스에 게시물을 작성하는 경우 해당 게시물은 서비 스에 노출될 수 있고 필요한 범위 내에서 사용, 저장, 복제, 수정, 공중송신, 전시, 배포 등의 방식으로 해당 게시물을 이용할 수 있도록 허락하는 전 세계적인 라이선스를 회사에 제공하게 됩 니다. 이 경우, 회사는 저작권법을 준수하며 회원은 언제든지 문 의 창구 및 서비스 내부의 관리 기능이 제공되는 경우에는 해당 관리 기능을 이용하여 가능한 범위에 한해 해당 게시물에 대한 삭제, 수정, 비공개 등의 조치를 취할 수 있습니다.\n
4. 회사는 제3항 이외의 방법으로 회원의 게시물을 이용할 경우, 해당 회원으로부터 개별적이고 명시적인 동의를 받아야 합니다.\n
제10조(게시물의 삭제 및 접근 차단)\n
1. 누구든지 게시물로 인해 사생활 침해나 명예훼손 등 권리가 침 해된 경우 회사에 해당 게시물의 삭제 또는 반박내용의 게재를 요청할 수 있습니다. 이 때 회사는 해당 게시물을 삭제할 수 있 으며, 만약 권리 침해 여부가 불분명하거나 당사자 간 다툼이 예 상될 경우에는 해당 게시물에 대한 접근을 30일간 임시적으로 차단하는 조치를 취할 수 있습니다.\n
회사가 제1항에 따라 회원의 게시물을 삭제하거나 접근을 임시 적으로 차단하는 경우, 해당 게시물이 작성된 커뮤니티에 필요 한 조치를 한 사실을 명시하고, 불가능한 사유가 없을 경우 이를 요청한 자와 해당 게시물을 작성한 회원에게 그 사실을 통지합 니다.\n
제11조(광고의 게재 및 발신)\n
1. 회사는 서비스의 제공을 위해 서비스 내부에 광고를 게재할 수 있습니다.\n
2 회사는 이용자의 이용 기록을 활용한 광고를 게재할 수 있습니 다.\n
3. 회사는 회원이 광고성 정보 수신에 명시적으로 동의한 경우, 회 원이 동의한 수단을 통해 광고성 정보를 발신할 수 있습니다.\n
4. 회사는 광고 게재 및 동의된 광고성 정보의 발신으로 인해 발생 한 피해에 대해 회사의 고의 또는 중대한 과실이 없는 한 어떠 한 책임도 지지 않습니다.\n
제12조(금지행위)\n
1. 이용자는 다음과 같은 행위를 해서는 안됩니다.\n
• 성적 도의관념에 반하는 행위
• 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률에 따 른 유해정보 유통 행위
• 전기통신사업법에 따른 불법촬영물등 유통 행위
• 청소년보호법에 따른 청소년유해매체물 유통 행위
• 방송통신심의위원회의 정보통신에 관한 심의규정에 따른 심의기준의 성적 도의관념에 반하는 행위
• 커뮤니티 이용규칙 금지행위에 따른 불건전 만남, 유 흥, 성매매 등 내용 유통 행위
• 홍보/판매 행위
• 이 약관이 적용되는 서비스 및 기능과 동일하거나 유사 한 서비스 및 기능에 대한 직간접적 홍보 행위
• 서비스, 브랜드, 사이트, 애플리케이션, 사업체, 단체 등 을 알리거나 가입, 방문을 유도하기 위한 직•간접적 홍 보행위
• 계정 판매 및 공유, 대리 게시, 서포터즈 등을 통해 여러 학교에 다발적으로 게시되는 동일한 주제에 대한 직 간접적 홍보 행위
• 비상업적 목적의 일상 생활과 관련된 중고 품목 이외의 품목 등 커뮤니티 이용규칙 금지행위에 따른 홍보 및 판매 행위
• 개인정보 또는 계정 기만, 침해, 공유 행위
• 개인정보를 허위, 누락, 오기, 도용하여 작성하는 행위
• 타인의 개인정보 및 계정을 수집, 저장, 공개, 이용하는 행위
• 자신과 타인의 개인정보를 제3자에게 공개, 양도, 승계 하는 행위
• 다중 계정을 생성 및 이용하는 행위
• 자신의 계정을 이용하여 타인의 요청을 이행하는 행위
• 시스템 부정행위
• 특정 대학교의 학부 재학생 및 졸업생이 아닌 이용자가 해당 대학교의 학부 재학생 및 졸업생인 것처럼 기만하 여 서비스를 이용하는 행위
• 프로그램, 스크립트, 봇을 이용한 서비스 접근 등 사람 이 아닌 컴퓨팅 시스템을 통한 서비스 접근 행위
• API 직접 호출, 유저 에이전트 조작, 패킷 캡처, 비정상적인 반복 조회 및 요청 등 허기하지 않은 방식의 서비 스 이용 행위
• 회사의 모든 재산에 대한 침해 행위
• 업무 방해 행위
• 서비스 관리자 또는 이에 준하는 자격을 허가 없이 취득하여 권한을 행사하거나, 사칭하여 허위의 정보를 발 설하는 행위
• 회사 및 타인의 명예를 훼손하거나 기타 업무를 방해하 는 행위
• 서비스 내부 정보 일체를 허가 없이 이용, 변조, 삭제 및 외부로 유출하는 행위
• 기타 현행법에 어긋나거나 부적절하다고 판단되는 행위\n
2. 이용자는 제1항에 기재된 내용 외에 이 약관과 커뮤니티 이용규 칙에서 규정한 내용에 반하는 행위를 해서는 안 됩니다.\n
3. 이용자가 제1항에 해당하는 행위를 할 경우, 회사는 이 약관 제13조(서비스 제공의 중단 및 서비스 이용계약의 해지)에 따라 서비스 제공을 중단하거나 서비스 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n
제13조(서비스 제공의 중단 및 서비스 이용계약의 해지)\n
1. 이용자가 이 약관 및 커뮤니티 이용규칙에서 이 조항 적용이 명 시된 금지행위 및 이에 준하는 행위를 할 경우, 회사는 서비스 보호를 위해 다음과 같은 조치를 최대 영구적으로 취할 수 있습 니다. 해당 조치는 서비스 보호를 위해 불가피하다고 판단될 경 우, 회사가 제공하는 모든 서비스의 동일인으로 확인되는 모든 계정에 일괄적으로 적용될 수 있습니다.\n
• 회원의 세비스 이용 권한, 자격, 혜택 제한 및 회수
• 회원과 체결된 이용계약의 해지
• 회원가입, 본인 인종, 학교 인증거부
• 회원의 커뮤니티, 게시물, 닉네임, 프로필 사진, 이용 기록을 삭제, 중단, 수정, 변경
• 그외 서비스의 정상적인 운영을 위해 회사가 필요하다고 판단되는 조치\n
2 회사는 서비스 제공 중단 및 서비스 이용게약 해지 시, 회원의 연락처 또는 서비스 내부 알림 수단을 통하여 그 사실을 사유와 삭제, 중단, 수정, 변경\n
• 그외 서비스의 정상적인 운영을 위해 회사가 필요하다고 판단되는 조치\n
2 회사는 서비스 제공 중단 및 서비스 이용계약 해지 시, 회원의 연락처 또는 서비스 내부 알림 수단을 통하여 그 사실을 사유와 함께 개별 통지합니다. 회원은 해당 통지를 받은 날로부터 7일 이내에 문의 창구로 이의를 제기할 수 있습니다.\n
3. 회사는 이용자의 귀책 사유로 인한 서비스 제공 중단 및 서비스 이용계약의 해지로 인해 발생한 피해에 대해 회사의 고의 또는 중대한 과실이 없는 한 어떠한 책임도 지지 않습니다.\n
제14조(재판권 및 준거법)\n
1. 회사와 이용자 간에 발생한 분쟁에 관한 소송은 민사소송법상 의관할 법원에 제소합니다.\n
2 회사와 이용자 간에 제기된 소송에는 대한민국 법을 준거법으 로 합니다.\n
제15조(기타)\n
1. 이 약관은 2022년 6월 14일에 개정되었습니다.\n
2. 이 약관에도 불구하고, 회사와 이용자가 이 약관의 내용과 다르 게 합의한 사항이 있는 경우에는 해당 내용을 우선으로 합니다\n
3. 회사는 필요한 경우 약관의 하위 규정을 정할 수 있으며, 이 약 관과 하위 규정이 상충하는 경우에는 이 약관의 내용이 우선 적 용됩니다.\n
이 약관에서 정하지 아니한 사항과 이 약관의 해석에 관하여는 관련법 또는 관례에 따릅니다.\n
    </string>

    <string name="setting_term_2">
        1. 개인정보 처리방침\n\n
        개인정보 처리방침은 포어그래드 주식회사(이하 회사\'라 합니다)가 특정한 가입절차를 거친 이용자들만 이용 가능한 폐쇄형 서비스를 제공함에 있어, 개인정보를 어떻게 수집•이용·보관 파기하는지에 대한 정보를 담은 방침을 의미합니다. 개인정보 처리방침은 개인정 보보호법 등 국내 개인정보 보호 법령을 모두 준수하고 있습니다.\n\n
        본 개인정보 처리방침에서 정하지 않은 용어의 정의는 서비스 이용 약관을 따릅니다.\n\n
        2) 별도로 수집되는 개인정보\n\n
        1. 학교 인증을 할 경우\n
        • 학과, 학교 이메일, 학번, 수험번호, 마스킹 된 증빙 자료 사 본(학생증, 학교 포털 스크린샷, 학교 증명서), 학적\n\n
        2 프로필 사진을 지정할 경우\n
        • 프로필 사진\n\n
        3. 이벤트•행사 참여를 할 경우\n
        • 이름, 전화번호, 주소\n\n
        4. 문의를 할 경우\n
        • 서비스 이용 문의: 이메일, 학번, 학교 이메일, 기기정보, 문의내용에 포함된 개인정보\n
        • 제휴문의: 이름, 전화번호, 이메일, 회사(기관)명, 직책\n
        • 광고문의: 이름, 전화번호, 이메일, 회사(기관)명, 직책\n\n
        5. 게시 중단 요청을 할 경우\n
        • 요청인 대리인 정보(이름 단체명, 생년월일 설립일, 마스킹 된 신분증 사본, 연락처, 이메일, 증빙 자료 사본)\n\n
        6. 광고 제공 및 발송 동의를 할 경우\n
        • 학교, 아이디, 이메일, 이름, 휴대전화번호, 통신사 정보, 생 년월일, 성별, 입학연도, 닉네임, 학교 이메일, 학번, 수협번 호, 학적정보, 수강정보, IP주소, 쿠키, 서비스 이용기록, 기 기정보, 광고ID, 추정된 개인정보(관심사), 학과, 학적\n
        ※ 각 항목 또는 추가적으로 수집이 필요한 개인정보 및 개인정보 를 포함한 자료는 이용자 응대 과정과 서비스 내부 알림 수단 등을 통해 별도의 동의 절차를 거쳐 요청•수집될 수 있습니다.\n
        ※ 서비스 이용 과정에서 기기 정보(유저 에이전트), 이용 기록, 로그 기록(P 주소, 접속 시간)이 자동으로 수집될 수 있습니다.\n\n
        3. 수집한 개인정보의 처리 목적 수집된 개인정보는 다음의 목적에 한해 이용됩니다.\n
        1) 가입 및 탈퇴 의사 확인, 회원 식별 및 관리, 재학생 및 졸업생 확인\n
        2) 개인정보 및 관심에 기반한 이용자 친화적 서비스 제공 및 기존\n
        • 신규 시스템 개발•유지•개선
        3) 불법•약관 위반 게시물 게시와 같은 부정행위 방지를 위한 운영 시스템 개발•유지•개선\n
        4) 문의, 제휴 문의, 광고 문의, 게시 요청, 교내단체 게시판 개설요 청 관련 응대 및 처리\n
        5) 회원관리, 서비스 운영 및 유지보수를 위한 통계 자료 도출\n\n
        4. 개인정보의 제3자 제공\n\n
        회사는 개인정보의 처리 목적에서 명시한 범위 내에서만 처리하며, 이용자의 동의, 법률의 특별한 규정(개인정보 보호법, 제17조 및 제
        18조)에 해당하는 경우에만 개인정보를 제3자에게 제공하고 그 이 외에는 이용자의 개인정보를 제3자에게 제공하지 않습니다.\n\n
        포어그래드를 통한 서비스 이용을 위하여 회원의 요청이 있을 경우, 회원의 동의를 얻어 아래와 같이 필요 최소한의 개인정보를 제휴사에 제공합니다.\n\n
        1. 제공받는자: (주)\n\n
        2. 이용 목적 : 학생복지스토어 이용을 위한 사용자 식별/인증 및 통계적 활용\n\n
        3. 개인정보 항목 : 아이디, 이름, 학교, 입학연도, 본인 인증 여부, 학교 인증 여부, 학교 인증 결과(학교 이메일, 학번), 합격자 인종 여부, 합격자 인증 일자, 합격자 인증 결과(수험번호)\n\n
        4. 보유 및 이용 기간 : 1년 1개월\n\n\n
        1. 제공받는 자: 포어그래드(주)\n\n
        2. 이용 목적 : 포어그래드 이용을 위한 사용자 식별/회원관리 및 서비스 제공\n\n
        3. 개인정보 항목 :이름, 학교 및 캠퍼스, 입학연도\n\n
        4. 보유 및 이용 기간 : 동의 철회나 서비스 탈퇴 시, 또는 제공 목 적 달성 시 지체 없이 파기\n\n
        ※ 재난, 감염병, 급박한 생명•신체 위험을 초래하는 사건사고 급 백한 재산 손실 등의 긴급상황이 발생하는 경우 회원의 동의 없이 관계기관에 개인정보를 제공할 수 있습니다. 자세한 사항은 여기를 눌러 확인하시기 바랍니다.\n\n
        5.개인정보 처리의 위탁\n
        회사는 원할한 개인정보 업무처리와 보안성 높은 서비스 제공을 위 하여, 신뢰도가 검증된 다음 회사 및 서비스에 개인정보 관련 업무처리를 위탁하고 있습니다.\n
        회사는 위탁계약 체결 시 위탁업무 수행목적 외 개인정보 처리금지 기술적-관리적 보호조치, 제위탁 제한, 수탁자에 대한 관리•감독 등 에 관한 사항을 계약서 등 문서에 명시하고, 수탁자가 개인정보를 안전하게 처리하는 지를 감독하고 있습니다.\n\n
        6. 수집한 개인정보의 보관 및 파기 회사는 서비스를 제공하는 동안 개인정보 처리방침 및 관련법에 의 거하여 회원의 개인정보를 지속적으로 관리 및 보관합니다. 탈퇴 및 동의 철회 등 개인정보 수집 및 이용 목적이 달성될 경우 수집된 개인정보는 즉시 파기하고 있으며, 내부 방침에 따라 일정 기간 보관 후 파기하는 정보는 아래와 같습니다.\n\n
        1 회원 탈퇴 시 개인정보는 탈퇴 시점으로부터 14일간 보관 후 파기합니다.\n\n
        2 아래의 정보는 비식별화하여 일정 기간 보관 후 파기합니다.\n\n
        •※ 비식별화란? 일방향 암호화 처리를 통해 개인정보를 의 명 처리하는 과정을 말합니다. 비식별화된 정보는 복호화가 불가능하며, 회사를 포함하여 누구라도 이 정보로 개인을 식발하거나 유추할 수 없습니다.\n
        • 연계정보 (CI): 탈퇴 시점으로부터 최대 1년\n
        • 부정행위 시 학교 인증 및 연계정보: 이용제한 종료일로부 터 최대 1년\n\n
        3. 아래의 정보는 요청 및 신청 시점으로부터 최대 3개월 간 보관 후 파기합니다.\n
        • 학교 인증 시 요청 자료 및 증빙자료 첨부파일\n
        • 이벤트•행사참여\n
        • 제휴광고•교내단체•게시요청의 문의 응대 및 처리 자료\n\n
        4. 아래의 정보는 요청 및 신청 시점으로부터 최대 3년 간 보관 후 파기합니다.\n
        • 서비스 이용 문의\n
        • 게시물 신고센터를 통해 수집된 개인정보 및 신고 내용\n
        • 단, 본인 확인 용도의 개인정보는 본인 확인 후 즉시 파기 합니다.\n\n
        5. 아래의 정보는 수집 시점으로부터 최대 1년 간 보관 후 파기 합니다.\n
        • 로그기록\n
        • 기기 정보\n
        1년 이상 로그인 및 접속을 하지 않은 회원의 경우 휴면계정으로 전환됩니다.\n
        • 휴면계정 전환 시 분리보관 되는 개인정보 : 3년간 이 접속 시영구 삭제\n
        • 단, 학교 인증 관련 개인정보 및 이용기록은 분리보관하지 않고 즉시 파기 됩니다.\n\n
        ※ 회사는 위와 같이 파기 사유가 발생한 개인정보는 지체없이 재 생이 불가능한 방법으로 파기합니다. 전자적 파일 형태로 기록-저 장된 개인정보는 기록을 재생할 수 있도록 파기하며, 종이 문서에 기록 저장된 개인정보는 분쇄기로 분쇄하거나 소각하여 파기합니다.\n\n
        ※ 위 항에도 불구하고 법령에 의해 개인정보를 보존해야 하는 경 우, 해당 개인정보는 물리적•논리적으로 분리하여 해당 법령에서 정한 기간에 따라 저장합니다.\n\n
        7. 정보주체의 권리, 의무 및 행사 회원은 언제든지 서비스 내부 (내 정보]에서 자신의 개인정보를 조회하거나 수정, 삭제, 탈퇴 할 수 있으며, 에브리타임 정보보호팀 이 메일(privacy@everytime.kr)을 통해 열림•정정•삭제•처리점지요 구들의 커리를 행사할 수 있습니다. 이에 대해 회사는 지체없이 조구 등의 권리를 행사할 수 있습니다. 이에 대해 회사는 지체없이 조치하겠습니다.\n\n
        8. 개인정보의 안전성 확보조치 회사는 개인정보의 안전성 확보를 위해 다음과 같은 조치를 취하고 있습니다.\n\n
        1) 관리적 조치 : 내부관리계획 수립•시행. 전담조직 운영, 정기적 직원 교육\n
        2) 기술적 조치 : 개인정보처리시스템 등의 접근 권한 관리, 접근통 제시스템 설치, 개인정보의 암호화, 보안프로그램 설치 및 갱신\n
        3) 물리적 조치 : 전산실 등의 접근통제\n\n
        9. 개인정보에 관한 책임자 및 서비스 회사는 개인정보 처리에 관한 업무를 통괄해서 책임지고, 개인정보 처리와 관련한 회원의 불만처리 및 피해구제, 열람청구 등을 위하여 개인정보 보호책임자를 지정하고 정보보호팅을 운영하고 있습니다.\n\n
        1. 개인정보보호 책임자 소속 및 개인정보보호 담당 부서 : 포어그래드 정보보호팀\n\n
        ※ 서비스 이용, 접근 제한 등의 문의는 위 창구를 통해 처리되지 않 습니다. 해당 문의는 (문의하기)를 통해 전달해주시기 바랍니다.\n
        기타 개인정보 침해에 대한 신고나 상담이 필요하신 경우에는 다음 기관에 문의하시기 바랍니다.\n\n
        1) 개인정보 분쟁조정위원회 : https://www.koplco.eo.kr\n
        2) 개인정보험침해신고센터: (국번없이) 118 dittps://privacy.lisa.or.kr\n
        3) 사이버범죄신고시스템 : httpe:dleom police.go.kr\n\n
        11. 기타\n
        이 개인정보 처리방침은 2024년 2월 20일에 개정되었습니다.\n
    </string>

</resources>